好憎d 400一手既股

買一千股又買唔到
買五千股又買唔到
買一萬股又買唔到

好難計數

買2000囉

無錢

無錢你講咩買唔到1萬 你唔識計數去上下堂先啦

25手咪一萬股囉

咁3000股一手果d咪仲死